有冇人覺得巴西既深巴足球終於重新控制返全身足球？

我落街場都係踢深巴足球架！

巴西佬個人技術真係頂級

好純熟 係成日要求高人工

唔加人工冇正選又搞事

好波係應該高人工d，好正常

冇合作

有

=扭屎忽花既五人足球